市區單棟舊樓

至少接近40年，
1萬至萬2一呎嘅舊樓，
連登仔會唔會買？

買 正評
唔買 負評

邊區有咁平？九龍近新界？

你努力搵下深水太子，觀塘都會有

荃灣大把

好 得閒睇下，
有冇啲唔好咁舊，約三十頭嘅舊樓？

太子邊到有？我見都過萬五一尺

富貴大廈5x年樓齡先有呢個價
你要入屯門搵先有，但廢西三寶都萬5一呎
萬一/二呎就黎變香港神話

屯門有咩先有11000-12000
最好近巴士站或西鐵

你負擔到幾大lump sum先？
因為4M樓下舊樓得屯門同元朗有，300呎樓下呎價最少都萬4/5，呎價萬1/2屋苑式都有，lump sum 相對大 5M-6M eg 嘉湖/屯門南
你講呎價係冇咩意思要睇你負擔到幾錢

疊菌庭好似平啲？

大角咀？
舊到唔敢入去喎

你肯定市區有一萬至萬二一尺？
建築面積都未必得

可能三房呎數大啲會有

咪撚on9啦，一睇就知你未買過樓，深水埗長沙灣大角咀唔近地鐵站既50年怪獸式大大座既單支樓先會$11000呎

嫌為正常少少，近地鐵站既40年單支樓都要$15000呎以上，油尖旺的話好多40年單支都賣緊$16000-$20000呎，不論賣買定放租都有價有市

大角咀就冇，深水埗長沙灣就或者搵到

700 萬以上新界九龍大把

400萬以下新界一樣有

4M樓下新界邊度有萬1/2跌 願聞其詳

咁佢話要市區，仲要呎價萬1/2，係得50年樓齡，後生少少既大同新村都唔會有

觀塘仲有，不過500實呎以上。埋單600萬以上

住落唔似觀塘

50年單橦舊樓好多人買黎做劏房